I coulda had class. I coulda been a contende

I coulda been somebody, instead of a bum, which is what I am, let’s face it. It was you, Charley

I could not sleep TT

diu no chinese

What 7 u say

......

Just sober

抵死呀

You was my brother, Charley, you shoulda looked out for me a little bit. You shoulda taken care of me just a little bit so I wouldn’t have to take them dives for the short-end money.